投票指南：多啦A夢 小霸王投票

大家如果唔識投 相信睇完之後就會心中有數

香港人係狗
狗既智商又點會明？
物競天擇，垃圾種族文化係需要滅絕。
咁先符合天理循環

又唔好咁講
喺連登入面 睇得出聰明嘅人仍然唔少
大雄同胖虎兩個陣營真係同香港情況一樣
話唔埋大家睇下多啦A夢嘅片
會受到少少啟發

畀大雄贏？不了
下場同畀胖虎贏一樣咁撚悲慘

至少大雄都唔識走去篤灰
香港嘅販民篤灰能力世界級